你哋開冷氣未

好撚熱

岩岩洗完隔塵網準備開
理得班環保撚講咩

訓教開 日頭唔開

咁渣ga 仲開緊暖氣

瞓覺一定開
濕濕立立嘅感覺好差

巴打住外國

開緊

假腸

濕真係好惡頂

開冷氣的第二個晚上 到時張電費

24小時開 暖化撚你咬我？

是撚但啦，最多呃多幾晚OT補數

開暖氣

冇下一代洗咩講環保

開風扇已經覺得好凍

屌你老母一開窗就有蚊飛入嚟，拉晒窗簾焗到抽筋，開鬼咗佢算

我前日開窗爬左隻四腳蛇入屋

利申：住30樓以上

24度都係咁出汗

仆你個街我間房 30 度
邊打code邊流汗

勁過自來雀

係咪搭𨋢上嚟

琴晚個冷氣較太大凍到射左波